爐石戰記討論區#12 巫妖王is coming to town

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

source:
網頁圖文版:

Hearthpwn從更新檔中挖出來的ㄧ些資料，內容提到隨後到來的霜誕節(The Frost Fest)
霜誕節為期三週。冰霜領主艾胡恩每週都會送玩家一張競技場門票。

每周打完三局競技場就送一包冰封王座卡包。

此外玩家的競技場勝場將會從一勝開始起算！

正評者頭10packs必中心儀傳說

睇完新卡
應該下版都係繼續聖薩法做tier one
夾d現有勁deck

德仔下版冇張卡要入deck
幾好唔洗用塵

仲要有張epic既counter返jade idol

睇下德有咩新卡可以玩囉

就咁睇感覺arena 抽中其中一張新英雄傳都可以輕鬆5,6勝
如果法聖個啲分分鐘仲易12勝

聖果張太勁

深夜留明

聽朝要返工

獵人有冇機會番tier1

lm

留名學野

應該同任一樣唔比簡？

聖張新卡係點？

聖果張英雄睇落幾勁，但係要4張22站場1 d 都唔易，一係順風，一係打到最後爆牌階段。反而果張639 先係真傳說，9血難解，效果強。

夾光炎魔簡直係夢想

淨係9cost有把5/3吸血武+5甲+強化英雄能力已經勁啦（戰士5/2武5cost,5甲冇抽計1cost,吸血1cost,之前663蝕4體質計1cost)

2/2根本唔駛企夠4隻，兩三隻個陣逼人解已經唔錯，又可以攝cost鋪場

9cost 黎講我覺得依張叫中上咋，你諗下如果去到9 cost 對面都沒能力解22，基本上都大局已定，係打到爆牌階段可以有極大優勢，9 cost 一把武其實都係叫合格，弗丁都係8cost，仲可以站場，依張比人一張軟泥就玩完。當然同德果張比，依張真係超班

到最後都係打頭戰概世界
仲要出張咁概法術
睇怕戰士張dk九成九會係星爆氣流斬

食屍鬼 聽個名都覺得搞笑

等死左J德 就長玩任牧

牧任 萊拉 里諾 卡札 綑綁者 伊莉絲

開放我黎啦

開放死聲薩勁到

薩張新卡
11/8/8 cost 1 less for each mana crystal you've overloaded this game

果張焗人至少解3,4隻
你就2cost hero power
人地就要用怪同你係咁trade
好似真係幾勁
但爐石, 都係睇定d 先
好少卡真係一開波話勁, 之後都仲keep 到

例子: 仆街死臭閪雙子

薩愈黎愈勁
諗返起年半前仲係一個垃圾到無人用既廢職

SM係bot之亂nerf過一次咁大把
從來無廢過

na到銀白都柒柒地概又
唔算冇廢過概

ladder全撚部都魚人聖

見唔到WO

明明係frozen

咁喎

聽朝就知全部卡 好其待其餘傳說

係咪今晚凌晨reveal哂所有牌

抽中任何一隻皇子同德仔傳就柒

想知戰張英雄卡係玩盾定係玩武器
hero power會唔會係upgrade咁+1/+1武器

武器就勁
收頭用

頭10中呢3隻真係會喊出來

3/3/3 其實ok既 如果變中啲死聲卡既話

呢et卡極運人就玩得掂

仲要唔係個個職玩得
2同4個兩隻理都費q事
3 費法師同牧師根本唔可能放棄
一堆秘密加死

聽講揸雙刀

辣殺卡

到底術士可唔可以起死回生

ARENA嘅都有可能，打RK就繼續入雪櫃

出埋hero再講

推

連續37包冇傳已經

一間2點會公佈所有卡牌

原來trump 一早leak 左warrior death knight

"dual wield"

上2把武器

親王idea幾好，但係效果咁廢究竟有乜撚野用

同埋你唔會圍住佢砌deck，最多係副deck無2/3/4先加埋佢入去，加得到都改變唔大

限制大夾廢
唔知點撚用

親王待開發
處景非常唔樂觀

我要儲齊9職英雄

中晒親王，英雄要自已合

直播講埋剩底仲有咩

等緊 仲有2mins

中間真係咁衰咩？

薩張卡 冰中間隻怪 兩邊怪扣3血

痴撚線 4/2/2 傳說 死聲:隨機抽一張death knight

但唔係英雄卡

戰士
強. 無敵
癡撚線

想睇張英雄傳

戰張1/1/3 可以做好多combo下

The Lich King
8/8/8 Taunt
回合結束隨機一張death knight卡到手

哇，各位觀眾
dr. 8

薩張卡會唔會勁得濟 remove頭幾張卡 然後remove中隻怪就直接召喚

戰張英雄傳會唔會太勁

又話c8763概

無限旋風斬

自身旋風斬 再搭張8/4/5 瘋狂召喚傳說怪

傳chok出黎

術士要來了！！

睇下warlock會點

戰果張英雄擺明玩野，聖果張英雄點召都好，永遠都會比戰清

每rd一次2cost旋風斬會太勁咩
把武器就勁

4/3 可以打埋兩邊既怪 好撚op

但無得再疊甲

術士變左真小偷

直接偷人一隻怪

咁睇聖騎都幾多lifesteal下

on9 咁岩真係燒咗張英雄傳

1/6

我唔玩牧了
我要玩髒術

The Lich King 出個張武會唔會太撚勁
7/5/3 死聲 召喚所有被呢把武殺既怪

術hero power 3傷+lifesteal

原畫好靚

果張死騎卡黎

張The Lich King 係抽定係黎緊個免費冒險章出呢

之前唔係講過adventure係隨機送一張hero?

唔知 淨係知用哂所有人贏一次會送聖騎角

dr 8 真係每副deck必落

Lich King必合
淨係特效都滿分

屌你老母
真係賊黎架

牧先真正既賊

有無圖，跪求

即場踢爆有BUG

直播有bug
屌 你撈埋toast個份啦

隻賊牧一場打哂幾隻職既傳出黎

又edwin 又法張8cost龍 又king crush

法賊牧獵
真係屌你老母

lich king必合
隻狗就諗諗
中立兩隻五蚊都勁
骨龍應該慢deck都用得
職傳暫時睇好薩hero,聖hero,法hero

亞服80金
wailok#3881

術hero

今次新版買唔買得過？

唔買就準備比人屌打

點解個個都唔post 圖

死騎戰應該幾失敗 同任戰撞之外
2費旋斬但 暴怒怪全部都無衝鋒

死騎術一樣 同javxx撞
呢個patch又無優質既惡魔手下

好多卡睇落都好強，尤其係張888，不過又係一堆RNG

睇返d token其實無特別強 有幾張係掘自己副deck既 好易中伏

睇完d英雄卡好似冇邊張真係勁 太高cost

純文字討論

我自己覺得聖騎最OP
5甲+回5血 天生技又可以係咁TRADE人

屈機

留名

嘲諷死騎任戰會唔會太屈機

聖騎屌打

任戰同死騎 點都係2選1

戰士張死騎得啖笑啦 衰過用圖哈特 ..

認同 人地個個單靠HERO POWER就已經用到
佢要靠怪先發揮到

用完死騎把武再裝備任戰把武換走死騎HP

係黎緊呢個世代 比其他職接左十套COMBO
呢個玩法都實現唔到

人人都巫妖王，你仲渣住d 動物 恐龍
準備比人吊打

三張都好on9

玩開放啦

開放d牛鬼蛇神仲快 本身任戰已經係一副好後期既牌
仲要放D暴怒牌落去拖慢個節奏 30張牌 你點分配

放晒d 仆街牌 ，是旦組啦

其實佢係唔係講巫妖王

尋晚副小d奇奇怪怪
不過打出黎表現又唔係差得好緊要
城牆德可能有得玩下
不過一打到疲勞都係唔會夠任戰，死聖黎
到最後隨時繼續j德
博對面唔落張6費怪
反而賊
有冇人知天生技概武器幾多費？
張回力鏢好似有d潛力

想問下 課50包咩價位先叫抵

幾時出

星期5

就算任戰可以copy手牌落番deck拖長個後期 但係其他死騎打後期重屈過你

你地要既圖

都係睇定啲先合
費事又好似雙子咁中伏

又鞭

我呢啲零課撚上次中撚晒伏
好記得個時瘋狂吹奏雙子
點知最後完成冇撚用
一眾零課人士今次睇路呀

零課都咁趕

入唔到t1就伏

做馬做到出晒面
隻牧未出lich king果陣成手都係牌唔信冇aoe

直播個目的係reveal牌
清左你場點做示範?

唔好講到做馬咁誇張啦 都係想盡量show下啲新牌姐
勝負有幾閒

有無人交換亞服80金

大家覺得80金佔幾分之幾？

伏deck先好玩

cthun德 cthun戰(專食金猴控制戰) 比賽唔少人帶
伏得去邊

有無人交換亞服80金 Neptunek#3424

今日入crafting mode 唸住睇下金卡動畫
睇完手殘合左張金史詩
咁就無左1600塵

掂啦
合多張做對

咪幾好，金史詩仲難中過普通傳說呀

雙子肯定伏
加基森到卡札伏，第二版退Reno
安戈洛到薩任伏
第一個星期薩任同賊任勁多人用

就出新版整張金卡賀一賀佢

就好似出左食秘密之後, 個個都入2張去counter 秘聖
點知成個meta 根本已經無人再玩秘聖

唔算無用既
第一個星期用cthun 牧狂打
上左傳說

好老實講, 8 cost 我會落7/7 有把 1/3武果隻

要解場, 77 同 88 無分別

lich king d 牌係勁
但應該無乜機會拎多過2張上手

reno法/術既核心卡都算伏
仲要係兩副都係果陣t1,2
合果陣都明知reno就退環境

雙子cthun戰德 reno術都會用
又叫伏
係咪要張張都好似dr7咁萬能先叫唔伏?

想問下邊到課會平啲

邊張史詩先

綁匪

有龍乃大

80$ exchange
leave ur tag here
asia
thanks

玩得10幾日
仲要入一堆buff cthun 卡

我的銀包己受難

ben 笑得好撚on9 好撚煩
明明係d 好撚無聊既combo 都笑到好似好神奇咁

on9 閪

食少十幾餐雞肉多利亞

Btw甜蝦多利亞

唔好買囉

而家要帶爆武器啦，咁多武器

Harrison

其實唔難，月經

有冇人知發生咩事

對面副arena deck應該係舊expansion既時候開的
一直無玩到而家所以副deck咪有開放卡

都唔知你d 圖想講乜

佢想表達條友打arena 簡心爆同沉默錯卡
其實唔難果度真係翻譯唔到

留名睇解釋，諗爆頭都唔明

而家完全係快攻/J德既世界
拿拿林出新卡扭轉下個世界啦

最近見過4 2 5 果隻不能指定嘲諷機械:
arena

單靠新卡堆垃圾吸血/hero 改撚到

歡迎BINC

好想BIN你 我係覺得海戰既快攻只會愈黎愈快

琴日差一滴血輸畀海戰，佢用新卡背，海戰咁勁唔使買新expansion下嘩 要相信自己啊嘛契鳩弟

我都覺 郁都唔使郁D牌
改完版 一堆人實玩新卡 多數都係中速/控制
直上R1不是夢

暴雪佛心公司,12勝都有得繼續玩落去

加勝場上限未
以前加過

儲左成2年

對賊呢場輸左,都係計番我12-2

有冇巴打夜晚12點開game 拎完每日任,今朝更新又再拎多個?

有6300dust 合咩卡組好？

等新meta啦

334（wild卡嚟），再睇返大家副hand，一睇就知arena啦下嘛

尋日暴雪好似server又大爆炸 ow斷線 爐石日任有bug +斷線

任務係同朋友玩場友誼賽但無fd
只攻與防 #4944
感謝幫我

同巴打交換80金

我覺得有幫到d, 但效果未必有想像中咁好

1. hero 卡高cost, 但得5盾, 真係要補5血我唔洗咁多cost 都做到
- 戰 1c 5盾
- 牧 6c 5傷+補5
- 德 1c 補好多甲
- 薩 2c 清場+ 3c 中立回3血
其他諗唔到住

2. 吸血其實每次得小小, 可能可以玩多一回合
因為其實堆aggro 每次嬴都唔係嬴"小小", 岩岩好爆你30血, 所以對海戰反而入多幾隻食武器仲好.

80金任都係冇fd
#1655 美服

[q uote]

我覺得有幫到d, 但效果未必有想像中咁好

1. hero 卡高cost, 但得5盾, 真係要補5血我唔洗咁多cost 都做到
- 戰 1c 5盾
- 牧 6c 5傷+補5
- 德 1c 補好多甲
- 薩 2c 清場+ 3c 中立回3血
其他諗唔到住

2. 吸血其實每次得小小, 可能可以玩多一回合
因為其實堆aggro 每次嬴都唔係嬴"小小", 岩岩好爆你30血, 所以對海戰反而入多幾隻食武器仲好.[/quote]
所以決定左玩BUFF聖
手氣差就準備跳樓死

#3637 亞服

ADDED亞服交換80金

我都係美服 有80金

互換啦

cwy#3781

有40000金好想快d開晒佢

隻恐懼戰馬唔賠400塵?

加咗#14558
改咗名

Me得4000

你加我啦 #3781

我search 唔到你

想快D拎

加咗但係唔work

儲左幾耐

live 左先賠
星期六先拆啦

btw 原來一直都無

痴線4萬金草左幾耐

每次arena 都12勝的話, 都要差不多200次先夠

睇咗,有塵退

12勝得200金？

之前改過 成日出卡包/單卡

你幾耐冇十二勝，我最多試過525金，最少225

亞服換80金 Neptunek#3424

而家先抽到賊任

屌打牧師

頸都長

可能仲計埋扣返150入場費掛

on9 game....
無啦啦hang 左，跟住話cannot connect to your game

跟住就輸鳩左 ?

有 150蚊入場費架嘛
200幾場差唔多啦

今晚唔知會唔會又送多張arena ticket呢

如果有，你地會留返新meta 先用，定聽朝開黎屠新手

發現呢3個星期arena 易打左好多

之前平均都係5~6勝

呢3個星期 (自己比coin 玩左3次) 次次都7~9 win

特別係預返朝早6am - 8am 呢段黃金時間打

真係arena 同ladder 都易好多

玩魚人聖對親hunter都係turn 1就有隻蟹
玩條撚啊

單係呢三星期 已經三次十二勝

屌我送戈三場最高先6-3，其他3-3出返黎
可能黃金時間玩多高手

38冇傳

仲爭2包

btw 有人話而家唔會duplicate legend,
但無左40包包底

留返朝早玩啦
返學返學食早餐玩
岩岩好

明白

個介紹

There was an error starting your game. Please wait a few minutes and try again.

btw 無免費arena 玩

其實而家合唔合到d 卡出黎玩

有無人亞服接唔到新任？
舊任都換唔走

未得
你將時間較後可以合卡聽聲

無新任務+1

好正

原來有中立基本金卡

Wow sor

金色硬幣見過未

金色coin係咪要成副deck都係金卡先會
個時好似聽kripp直播講

有包底機制

求圖

大家會先拎左副本送個張死騎先 定係抽左保底張傳說？

冇分別啦，反正唔會重覆

應該拎左副本先，好似話有機會開包抽到

如果開包中死騎再開副本咪會重

對

我以為死騎卡當普通傳說
你中過就唔會再中

80金換
Blackwing#3765

死騎好似係開出來，副本係送卡包

係咪聽日先開到包？

突發！！！！新expansion 偷跑！！！

???

BB好似講過打贏巫收王唔會出返抽中既死騎
而且巫妖王要等幾星期先有得打，唔通死等唔抽咩

咩服

亞服

牧師果個做乜鳩

牧師應該最難

睇黎用牧師過唔到了

牧師main

無得用表情 > 燥 > 諗唔到野
好恐怖呀呢個法術

聖光會

較時間用塵去合, 淨係聽到聲?

Arena 用到新卡

抽到lich king
有d 難用

太高cost 又無即時效果

點樣用哂9個職贏
Mage一開波一血

暫時睇法最難，抽唔到ice block就黎過
其他應該都有deck可砌

頂到t6 用reno回掛

幾時可以開卡包？

聽日7點開放expansion

副本開左?

逼你用life steal回

法師都無怪有lifesteal
要lifesteal最快都要turn9 dk出1隻水元素

自 中立怪有好多lifesteal

仲諗緊課唔課好

因為啲卡都幾廢下

打巫妖王
序章一次
等幾個星期開放最後一層又一次

80gold trade
asia
leave your tag here. thanks

銀白2.0 睇返ungoro啲卡真係覺得勁好多

有reno kazakus乜都唔怕

幾時開始呀

百幾張卡
都唔知有冇廿張入到DECK

睇下出咩synergy先

繼續對多海盜戰 菜德 進化退化薩4月喇

菜德last day啦今日

其實我頂唔順佢整到投降紅色，而家即係警告我唔好投降？

進化薩夾薩hero勁

菜德可以考慮混cthun

禁落去又唔變綠
on99又唔係惡意斷線

識玩直接玩開放，吊打一眾毒瘤

開放亂到
打死都唔玩

亂咪好，標準模式 佢出一兩張已經估到佢成副係咩 ，好濕鳩

開放模式唯一支持reno術

開放先好玩
死聲薩 復活牧 reno法/術

個非洲又會話爐石焗佢輸啦

多謝 七月開始用renolock 玩開放，好撚過癮

不過遇j德同任牧真係

ptt見到 K神砌既中速惡魔術

聽日開放都無埋j德

炸雞無面

加左安戈洛個張3費史詩蟲
搵多張法術

其實估到先係正常，估唔到咪變左你有你打我有我打咁？
要知對面將會出咩，再諗用咩解，咁先有互動

其實開放都估得，但未必頭一兩張卡就知。開放個變化多d，估牌同交流我覺得仲有趣d

單調到玩包剪揼meta又屌
Meta冇咁穩定 deck型多變不一 又要屌
好難服侍啊

幾時有得開新包

11號早上6點

咪玩啦

標準悶撚到

極度不健康，頂唔撚順又玩開放

唔算多卡，用返自己之前標準副里諾術又執換幾張就玩得

開放多變化先好玩

第39終於中
rouge 453

食人花好野黎

我意思係開放仲極端

其實, 開放d deck 都係好standard
咪又個個個都netneck

只係開放會更加多rng 同無敵OTK

j德威埋今日

牧任 最屈，未夠塵合晒d 金卡

勇者大人#4813
80金交換

好似打完序章就送傳說

joek#3928

其實繼續都會係j德
唔落加基森未用新十費法術
其實唔會差幾多

唔係有張燒晒1費法術咩

3費法術*2 423*2 653 636*2
其實唔計護符本身都有唔少手段種菜
會變左唔係後期無敵
不過未必會去到絕種概地步

開放牧好似幾勁，有冇人用過屈唔屈，好後期
見人用有
牧任
綑縛者
伊莉絲
里諾
卡札克斯
恩若司
lyra
女王
血蹄
都幾屈

想通宵到6點開卡包

勁 見過savjz玩 放埋dr7 好撚屈機 有解場有控制

不過如果遲玩既人唔齊卡 都幾貴下副deck

起碼各種職都有唔同meta 互片

而家標準 德全部種菜 個個一模一樣
呢d 叫有攻守?

玩係好玩
不過攞副里諾法場場都打到爆deck都真係幾攞命

amaz直播緊抽新卡包

序章冒險同卡包同一時間開放?
咁係咪可以打咗冒險拎咗張傳先抽

出左藍帖唔會重覆
冒險同抽

又入唔到

抽中個三張王子既話真係

可能有得救
抽中都可能有用

都係覺得除咗3cost個張外其他都好難用

k神砌左副落2 cost概
我第一信仰係尤格
第二就係k神
我永遠追隨佢概腳步

只信k神
Yogg只係異教徒

好想聽日一邊返工一邊開包

50包6傳2死騎

又話六點七點先上

美服

200包抽晒死騎巫妖王可以停手了

淨係想中巫妖王同聖騎DK 其他都好似無乜興趣

dog副棄牌dk術居然有得贏

同埋 就咁睇
j德應該咩事都冇甚至加強左
睇黎j德應該會郁多刀
可能係d魔像最高七頭
又或者0/1咁開始疊起......

薩癌

薩dk勁

媽，點解會咁

我想自殺
儲左成季 6000幾G
買錯左60包CLASSIC

課返60包壓下驚先啦

60包都夠你合幾隻新傳啦
睇開D

on9金德傳 成個白卡持有人咁點用

之前GVG好多人課錯舊包有得退
用金幣既話SD去客服問下

66包6傳4死騎 (獵，聖，盜，薩)
玩完第一關中埋術死騎

聖薩術盜法都勁 今set黎講

入arena直嬴一場wadiu

想開直播集氣抽卡包 有無人會睇

所以爽死
差牧要合

打完冒險中咗薩傳

咁都可以買錯

佢之前唔係話抽卡包有包底咩?每十包出一傳說?

係頭十包必中一傳

57包2傳

一樣 中得賊張傳(唔係dk) 同422隻狗

屈到仆街呀，想合不過未夠塵

唯一輸俾菜德，但依家

加埋大帝，炎魔，銅鬚

終極控制蚌組

30血果條龍用咩打嫁?

59包 5張傳 得1張垃圾獵騎

炎魔變麥廸文就fit晒

心火牧偷再心火
記得帶pain冇combo時用

我用奴隸戰輕鬆輾壓

自創Kazakus quest
幫手睇睇呢副deck

收到

10抽中親王

屌
頭6包中獵DK
序章中德DK

第1包就中lich king

三關
心火
海盜
鳩回

血法
elise
火占

422狗可以換其他
ysera可以換free from amber

實測巫妖王OP
死騎牌勁到

玩慢deck唔用正on9

副本用里諾術/海盜戰/奴隸戰

1 take pass

序章中牧

好冇用

好彩本身都諗住開放玩牧任

120血用奴戰

玩combo洗hero power炸頭
夾牧任麻麻

同埋解board用

德dk唔差
獵都係

54包 4傳說 2張金卡 可惜係中立個2張廢卡

皇子笑你

媽啊救我啊，中左德騎

應該玩任務先定抽卡先

玩完任先啦

打第一層最後個任 試左勁耐先祖之怒同2費風怒
之後嬲嬲地直接用死騎聖打就1次搞掂

想要多啲英雄應該係抽

過完序章第一層得一包卡，唔想打住

打好快姐

53 包 3 legendary
買多29 包 1 legendary

尾位研究下最平最易係priest

多人抽係咁
四點開閘少人易中好多

平衡20包一傳仲想點 pack pack 都中?

唔係包包五傳，屌

因為任務係送其中一隻死騎 (9隻是但中一隻) ?

59抽 術英雄 金牧英雄 薩英雄 同埋隻垃圾中立422

中左德法英，中立狗同2cost，有無邊張好？

第一抽

110 包 得5傳

中立 死騎系列外冇開發價值
德法英唔差

係
打完wing1再抽

一直都講緊平衡30-40包一傳

官方講平衡20包 (呃鳩人 根本無可能)
保底係40包 (巴哈已經有無數人confirm 呢個係真)

我唔計佢頭10包必中一傳果度

49+29 = 78 包3傳
都係講緊26包就中一

上一頁個巴打抽左成39包,
差不多去到保底先有1傳

唔知條友咁高機率仲o係度嘈乜

如果你話4張有3張親王就.......
好啦比你嘈下啦

平均20 包一張唔撚屌得？你都搞撚笑

15包一傳

屌你20包一傳係官方講既數字 (5%)
有咩好屌呀on9 仔

唔課用金幣抽得2x包 得一張牧師dk橙 好彩唔係中果幾隻19王子

57包

薩dk
422狗
4費王子

序章送牧dk

我屌

Rip

55包

91包，中4張傳說
包括牧師嗰張
準備再課

36包3傳 金幣開
2費同4費王子同法dk
任出戰dk 呢幾張有無用

睇左當中左
希望自己睇完唔好中

呢度f2p player都幾少

你以為咁講就有用

本來想屌你13中1 咁撚好運

原來雙王子

有無巴打有唸住玩惡魔術

雙王子有撚用咩

54 包報告:
Legend x 3 (牧傳, 法傳, 獵英雄)
Epic x 9 (一張金)

仲有60包返學校用wifi 開先

就係無用

13中1 變 39中1 咁

頭先係開放見到

呆撚左

仲有隻舊惡魔977

序章出法DK
卡包今晚放工先開

叫做有800塵

中左王子 我的媽啊

中立死亡騎士系列係邊幾隻？巫妖王同隻狗效果出果d隨機死騎就係依幾張？

屌咩呀 20包咪算好囉

人地要每10包就中先唔屌

抽中888
呢個patch有咩傳係值得合?

屌 點解唔係包包都有傳架

5包中左戰士個張傳說
戰士得套海盜戰

仆街我眼花？ 放唔正個卡包係中間佢無開到包卡
就直接扣左數量

6x 包中左德傳同賊傳，序章中獵死騎，係咪免費淨係送得一張死騎?

我死牧喎

玩左幾場薩dk配成副進化deck
張dk準時黎會好勁

爐石好似好想我玩術全部都抽返黎

3 王子必火

好彩中果幾張都冇 睇圖當中左

唔好咁灰
真係有人用
隻兩分親王

岩岩做完每日任務開多兩包
中左薩dk

仲中左張2王子同賊傳 佛心公司

38包 4傳 兩垃圾王子 法dk同薩dk

抽架ma

57包中牧dk同888

忍唔住返工入廁所抽左66包
中得垃圾2費王子，4/2/2狗同德DK
屌你老母暴雪整到d中立傳咁廢係咪用黎溝淡個傳說pool

中牧同法 序章聖騎 可以點玩?

真 好多人都抽到王子

因為有3隻

中得一隻德dk , 法dk係打返黎

嘩，乜你地咁鍾意王子

巫妖王唔係打晒成個單人模式送咩？

你就想
送頭像砟

104 包
8pack 出 牧傳
29pack 出 獵dk
7pack 出 法傳
39pack 出 聖dk
21pack 出 賊傳

平均26包一傳
佛心公司
真係唔洗中三子

仲有20包左右, 決定打左任務拎dk 先再抽
有人話任務隻dk , 拎完會reset 個抽卡保底

白卡總共有276張重覆 (53%, 即係55包直接變塵)
藍卡總共有57張重覆 (11%, 即係有11包直接變塵)

算唔錯

421 狗好勁wor

之前每之副本 同新章都有課
今次就冇落坑 用曬4500蚊黎抽
3傳 一王子 一牧英 一戰英
序章抽中 德英
今個patch會唔會牧強勢

8傳
抽左幾多pack

屌會reset咩？咁咪蠢左
一開始仲打左序章先

4/2/2狗勁咩，死左先得一張，仲有可能俾人沉默牧師偷左
巫妖王坐底有一張，感覺勁好多

唔勁其實 如果可以放40張 我可能會放 30張卡無位

四傳

原來第2關爆deck都唔扣血

56包+序章中 薩dk 薩傳 法dk 法傳 牧傳 賊dk
算唔錯

如果想抽dk, 一定係抽左先
抽dk 機率係 9/23 (39.1%)

如果打左序章先
抽dk 機率變左 8/22 (36.4%)

170
我見尋晚amaz 開頭100包 中五定六張dk
以為咁彿心 點知都係伏

好好啦喎
平均9點幾包中一張傳

抽50得兩傳
大主教同戰死騎

睇多一星期先決定

奇跡牧 ，好勁 夾新果張扣一血再瘋狂抽卡

抽爆 就大主教 拎人地果副來用

通常一開始就中速，慢慢就打快

首10+40保底,所以50抽中2已經算非洲人
3傳正常範圍,我有個分身7傳冇親王就非常歐洲

唔計頭10包中1

46 包 4傳

廢到哭

非洲人

7 傳

放工返屋企慢慢撚卡包

100+首 6傳 買多四十包得一傳

1st pack中hunter hero
睇黎要build hunter

睇kripp玩新zoo 好似好正
dr.2

睇落去個英雄能力好屈
但大家都知獵人打控制=

95包中咁多

3王子都齊啊屌你

鼠入競技場
一星期後先合卡

95十一傳 公平咩

公平咩！！？

試左fake~打完再去抽20包冇傳

屌你公平咩

一下aoe 比人清場 就gg

補番今朝戰績先,59包5傳,序章送戰dk

95 包11 隻

成個連登都歐洲人

60抽,3費親王,賊傳,牧傳,牧死騎

btw 如果貼圖, 可唔可以cut 埋做一張

用小畫家都好快姐.......

幾支金剛棒咁真係好煩

65包中5張
無一張王子 係得422
I take it

一係咪用IMG

用埋最後1000金抽中埋第二張王子
屌你咩暴雪

60抽
四仔親王，聖dk, 法傳，牧傳

Btw大家點過副本最後果關

薩dk

牧師死拖，用北棍妓女 過牌 再大主教偷佢副牌

好多巴打平均少於廿包一傳，咩事呢

就咁用心火牧過

100包5傳1金

法師清場儲coin再用大法師

有bug 聖騎用equality 變1血 再加聖盾
會永久無視但又可以攻擊

用奴隸戰，輕鬆

牧英

中左薩英，點配好

咪進化退化薩是但唔要一張

第一關咁搞笑

用alex 噴佢15血

佢會話"that thing licked me!!!!!"

lich king必合？

1張死騎都抽唔到呀 57包3傳有隻4王子
btw 120血用無限火球過左

玩控制應該係

歐服分身第一包

第二包係薩傳

屌你老母冰法沒落

而家任務唔洗錢

偷牌控制牧有冇搞頭

勁撚多回血牌

未聽過雙子奇案?
開pack 6,7個鐘就合卡

88 嘲諷加呃一張牌 ，好賺

剩係睇佢出場畫面都抵啦

岩岩出係咁J

其實仲貴

買任務, 你可以拎曬d 卡
而家變抽pack,有撚排你抽

medivh > lich king

一星期之後再人再見過佢地

睇youtube 咪得

係囉，仆街blizz

仲以為你地講緊上個版d任務卡

原來係單人冒險篇章

700gold 一層.開曬都係講緊2,800 gold

今次講緊最保守要成400包 (40,000gold) 先抽得曬
比你扣埋重覆卡要用塵
座底都35,000 gold 先可以一定拎得曬

Dog呢套blood warrior 係咁洗自己手牌巨人入自己deck
打到對面菜德投降
好op

暴雪識諗啦，如果好似舊時關卡咁3500金就開晒齊卡
一般玩開兩三個月都草夠金唔洗課
變相暴雪無肉食
依家好似佛心公司免費俾你玩仲送埋包俾你
但開包機率又唔係高，你課幾百包都未必齊卡
暴雪fatfat

對住我呢啲次次改版淨玩幾日表示唔洗錢好爽
我一星期玩一日

有無deck list

抽中聖騎dk
咁搞笑召四次就贏

35包2傳

見到任術配俾人打就掉一張個隻怪
佢解完任 隻怪俾我撞一下
張任跌左出黎

T1唔出任已經FAIL

睇錯
原來係講緊個解完任個張傳送門

根本個張卡就係要用新卡送比對方

咩意思

爬左文

原來解副本

51包 6傳
早幾個expansion 課埋金都未多過3張
一唔課就抽得幾好

仲以為係顯示問題
傻撚咗啊

痴撚線dk mage好惡

點解d人話師法DK好廢
真心覺得好勁 係咁無限生水元素

中得張dk薩 係咪放入去而家套進化薩就玩得

係
連贏緊

張dk用既時候洗唔洗搭埋5/2/2 combo進化用

唔洗啦
有場優就掉出黎進啦
之後每rd都有得進好勁

隱憂就係無得禁圖騰

Kripp呢副控制牧後期好op 不過缺點係前期無怪舖場 好易被人打快爆頭

即砌試下先

玩緊新blood warrior 同kazakus quest priest

100 包中8張，有Lich King

牧dk有無得發展？
用呢張多數都係控制牧
啲法術都高cost，好難配到清場
定係可以玩單張配合天生技0費

賊dk落奇蹟賊有冇得諗

照買 博佢之後賠多啲比你

9COST消費太高 好難用
btw 中賊另一張傳唔知可以點用

45包中3傳說1金傳說 係咪算好

唔好 都無一包中五傳

嗰張完全冇撚用
將人哋職業牌換落自己度做乜鳩
淨係諗到可以搭黑耀石碎片同以太道具商

副本頭兩隻都要特登砌副deck去打
估唔到尾王可以 1 take pass

惡魔術有無list參考下

有冇人試泡泡聖？

獵人啲合成獸好屈

AOE+poisonous 或者 taunt+poisonous

術士張2費aoe好勁

術好撚勁

到底合副op術好定控制聖好呢
兩副都好正
定係好型既dk法

睇定D

玩進化薩俾術士aoe清到灰晒

無限戰

聖啲牌差極有個譜 我都想合張dk

咁快問合咩係咪好似想雙子都市傳說咁

個副本就咁j德+海盗戰就過到

otk priest for fun

吸血吸到 又召死亡惡魔

頭先第6round 出分身兄弟加進化

第7round 出英雄再進多隻

有隻進左做巫妖王

愈黎愈似fun deck

本身rng 咁勁, 就應該當係fun deck

上網睇人玩，清場勁撚到
仲要唔貴

上網睇人玩，清場勁撚到
仲要唔貴 成副得兩隻傳

上網睇人玩，清場勁撚到
仲要唔貴 成副得兩隻傳，巫妖王本身又係新deck嘅鐵膽

mary 巴打

mary 巴打你

mary 巴打你每次

mary 巴打你每次加一句

mary 巴打你每次加一句就重覆

mary 巴打你每次加一句就重覆想點

mary 巴打你每次加一句就重覆想點

mary 巴打你每次加一句就重覆想點

嘲諷德都好似唔錯

擴張句子呀

頭先玩左幾場j德 根本冇人針
塞埋張德dk卡落去一路疊甲一路種菜

暫時望落去巫妖王點都要合張

Ee
玩內戰 888生咗係對手牌堆偷手下嗰張
術dk 2cost 3 lifesteal damage

頭先個ser怪怪地，好多post 啲人都連回左

你個咪就係個套牌概念
好唔好打係令一回事

有無list share下

我都係上HEARTHPWN抄

放工返去開包先

sorry
岩岩個ser唔知做乜鳩，我見未send補多句

可惜術金左頭，唔係都好似幾好玩 張defile好撚勁

今期玩下聖或薩先

留名睇虛火deck
邊副可以接任薩魚人流棒

術deck有冇list

上季T1既fun deck睇唔透

術勁咩 中左佢張英雄 應該點砌
btw岩岩俾冰法冰撚到差唔多t10都郁唔到

屌你佢以為我變左身

btw清場好撚屈

pact單殺都爽啦

無限吸血

tempo 戰都唔錯

tempo戰都幾勁

抽到德牧獵賊聖dk

你就好啦

中左術 希望上到位啦

術我都想要 睇下個meta發展成點 可能有潛力

而家已經屈

我淨係知kripp用兩費隻王子打zoo好屈

講個笑話

kripp

課金買返60包囉

係時候課金啦

60包中左三張白傳 一張金傳
巫妖王薩dk法dk同獵職傳

唔係好識用
成日cost10已經無血

我配棄牌玩，只要前期抽唔到dk基本上贏9成，前期抽到就輸9成

買返60包個心舒服啲

狗上術士無限aoe,打左5場薩贏晒

屌你dk出到2隻doomguard好撚屈機啊

合唔合聖騎DK金傳好

我唔想金頭像用完張DK變返普通頭像

但又驚佢唔勁

利申：最鍾意聖騎

唔駛合啦，騎今個版一定係玩快攻，張1/1/1勁到咁

要信仰聖光
即合

之前睇briel 佢地講到呢張牌最致命既弱點係要打出好多惡魔
但係好多惡魔都係要棄牌
英雄卡好有機會比人棄走

趁人新版試牌
休閒而家一堆偷牌牧

係，呢個就係問題，我玩10場棄左3次

合頭唔會變普通，hero power先會

問題要放doomguard入DECK
一陣棄左dk 喊都無謂

合番張Lich King golden card 先

玩慢有堆66自帶AOE
打慢deck好有著數
見住dog比4隻66打柒

金

9蚊單春夾doomguard十蚊再拉

好似好科幻

一係玩保守既話叫返新牌5/4/5都ok,張卡本身都勁，建議1/1/3放2張，dk叫多2個盾

術士而家標準無咩優質惡魔
好多都係棄牌，棄走英雄卡就好笑

自殺算啦

唔要charge combo
玩返113 545 666 666epic 766
都夠打

唔玩棄牌一樣得既，而家board clear多到咁，好易拖到大後期，1/1/3，5/4/5，6/6/6都優質，加上5cost打2又有惡魔

幾張666都已經屈撚哂啦 惡魔nzoth

不過dk召兩張doomguard好撚惡

今個版好難鋪場下喎，又多回血

我諗得海盜戰同獵人快攻會惡，要鋪場嘅快攻Token德薩聖我覺得都唔係咁易玩

如果你相信右手，咪玩棄牌

有4k塵 想合術dk

惡魔用得已經唔多 重要揀無棄牌
不如玩其他職算吧啦

下，唔好咁衝動

合聖dk啦 相信聖光啊

雙子 --> 薩任 --> Lich king

lich king好差咩

想當年古神第一日就合左雙子
副依家都唔知有無用過十次
Btw 依家開發左咩deck

平反雙子
你當cthun戰同艾維娜君王回手cthun德流架?

元素法好勁

T1 唔可以fun deck 咩

勁過綠龍既

有術有聖有獵

出現了

垃圾德DK究竟點玩

睇定d, 九月先合卡

牆德/成長德用
多個位頂人

自己諗多左taunt既綠龍咩deck會用
唔答on9野

薩任未合過
唔好懶醒

屌你老母法師又係屈

水元素識回血 狗撚到

thijs直播玩緊 可以堆高好高甲

唔睇好德

希望有人開發到賊 好似幾好玩

暫時諗係死聲控賊

新手想問下點過關... 係咪要洗到有烈焰為止

Iphone點用金買多過一包卡

ptt 已經有人討論lich king係咪過譽

序章?劇情需要啫
你輸完變dk打烏瑟 會輕鬆贏

最後個關用咩deck易過啲

術DK有無機會變雙子
之前睇落唔太好既德DK好似都有得諗

術dk點我唔知
但德DK 你睇streamer玩 同自己玩邊同

搵到副deck 順便畀啲過唔到既巴打參考

要睇meta

張333王子玩藍龍德otk有無得諗 不過要首先隻藍龍捱到一round無死

目前黎睇薩dk最穩陣，低cost,直接放落而家套deck就得

德傳1cost落
不過用無面都一樣

我打完死第一次彈左game就係咁諗 自膠

巫妖王+死騎+兩進化+退化
其他是鳩但

預購50包先得兩傳說仲要兩隻都係親王
即刻課多40包 六傳說 5死騎 1金巫妖王
btw龍牧有冇新卡好入
牧張英雄好似虧虧地

咁多水魚課

即食

咁dup本

我將之前套token 薩 其中1張牌換左薩dk 就玩得

未合巫妖王

用落唔錯，後期一下清場，
仲有轉到0費, 果二傷害 慢慢用下 有幾大優勢

啱啱玩開放牧新傳説，對面又有張，跟住偷泥偷去打左9個字

無人用iPhone 玩

有無人玩龍法?

token薩要隻唔識減費既八蚊做乜鳩

牧英aoe勁

基本上就係幫隻30攻怪回血
113 幫手抽牌

打多幾次一定過到

40 包 6傳

用任戰過左

用獵都過到啦

91抽 2金傳5普傳
得2張dk 雖然中左最想要既聖dk
其他得啲垃圾職傳同1張金親王

好想解左張4費金卡親王

啱啱自己砌既
有咩可以改？

抽到聖傳 咁就無左個quota

80g trade asia server

第一次對上... 原來係咁玩 受教了

中咗牧 獵 賊3張英雄卡
都唔知有乜玩到

咩rank先 5以下應該俾快攻撚

又幾好玩wor 衰鬼

點解個個都中咁多傳
其實係唔係真係親王唔當傳

抽左送個3包 得張廢傳說

第一關係咪要otk inner fire先得？

1費控08再OTK
不過我用菜德過

打得長先正
大家都估估下

之後都試過同對面互偷556龍
無限互偷左6,7隻

最後打左成半粒鐘條友投降
原來返緊工

add 左frd 到而家都仲有一齊玩fun deck

btw 唔係樓上果副
但差不多

輕鬆過3關

1. 控牧 (夠解果隻308 就得)
2. 普通海盜戰
3. 回血牧

其實新牧傳有無用
我中哂2張牧傳
有無前景

dk煩撚到 大隻少少都比佢滅族

唔掛得知308有八血，係方便otk

元素法可以點贏
痴線勁到咁

1. 菜德
2. 控制dk聖
3. 交換攻血+double血*2+心火+一堆解場/抽牌

元素法點勁法 抽中左dk法

張張元素都吸血

大怪就用法術掉你
小怪就天生技點你 之後就生多隻吸血水元素

我55包，滿足了

paladin dk 有冇用

打control

Thx兩位，飲酒

84包6傳

術法德dk 法8/8/8龍 德9/3/9死聲蜘蛛 戰8/4/6傳 連埋序章送既戰dk

而家組左副元素法 幾好用 落埋6/4/6 殺1cost

用呢個終於一野36攻過左 巴打共勉
BTW第2關又用咩過好

87抽中5傳
中左德 獵DK
始終都係唔中聖 薩 賊DK

話時話 未試過係電話抽中傳

27包中獵戰傳
儲左1600塵應該合咩傳好

dk都ok 另一隻好極端

有新meta未

第二關是但海盜戰都贏
有武器情況下張英雄加4攻都打到照扣血

仲試緊deck邊有咁快

今日先第一日出 就問新meta on9

有無元素法既deck

仲以為有heroic打

第3關用一視同人就得

等緊出meta先諗合唔合
利申打元素法100%敗率

忍唔到手合左薩dk 好好玩

第三關用奴隸戰

有無人更新之後間唔中 中bug 畫面卡住左or frd list變空白

fd list成日空白 但下面有人數

我覺得幾勁
d 2/2 其實好麻煩
加埋一堆taunt

對面見你有2,3隻時已經要焗住解場

薩內戰
佢進左做受傷掉手牌張怪
我一個火山掉晒佢全部手牌

俾術士 戰士dk 剋喎

試緊zoo

咁以加術士 戰士都唔算好多住

正式宣佈開放mode zoo統治地球

有九千塵整咩好

Tempo戰 幾勁

等多幾日先啦

第三關梗係用法師無限火球啦

練手速

D英雄卡好似幾勁 但中得惡魔同德魯伊果兩張

回血牧啦 真係最易 放啲taunt舖場+保住條龍好快贏

中德dk同隻9/3/7新傳
但德係咪難成大器 （唔夠jade)

nzoth dk druid囉 玩下無壞

玩玩下法師 冰哂對面再末日預言者 條龍早就唔知死左去邊

標準zoo術都ok

zoo術強烈建議放2張5/2/2

想問下打單人模式序章 過左係咪一定比隻今個PACK既傳說?

會唔會太慢？

唔會，anti board clear呢張好屈

deck list分享,打左6場標準,係牧師唔夠打之外其他都ok

岩岩忽發奇想試cthun dk druid 可惜隻9/3/7召唔到隻變左taunt嘅cthun

聖騎死騎真係得啖笑
儲四個22就真接贏
點儲先儲到
同聖騎任水晶龍一樣得啖笑

更改:unwilling sacrifice換一張soul fire,銀白換voidwalker

有combo易做好多
諗完先再拍埋去張水晶龍到

單靠4隻22想羸真係得啖笑 但張dk騎勁在把武 玩控制幾勁 咁咪當buff咗英雄技囉

比起druid我覺得獵張dk好似仲雞肋啲

德暫時勝率第一，九職入面
不過你話唔齊j咁就冇法

一路都唔想合848龍，不過今次抽得dk德同dk法，唔通真係要合

就咁2合1,其實咩cost都沒減到

冇人理賊

見到就屌打,有咩好理

好廢 早哂兩隻賊既傳想碎哂佢

大把人玩miracle啦
但dk賊好難話邊隻deck勁d...

jade druid?

我抽中佢張垃圾換法術傳

回復英雄技🤔

儲黎其實唔係用黎嬴
係用黎煩住對面，焗住要解你場
mid range deck

好,zoo係唔夠牧師打

848龍
又aoe 又企場又有taunt
無理由唔合wor

有咩方法回復到🤔
可惜聖騎冇凜懼島飛龍

其實9cost 5/3武加一turn回10血已經ok啦

焗住解但係有四個回合時間
都唔係幾迫切

j德
長城德
mini德
範範都得
反而bb點名好撚op概賊仔dk
同埋賊仔一齊收皮

無曬種菜德次後 玩返任戰輕鬆n連勝

暫時無敵

zoo術除左牧師暫時全勝,打上r 7左右再睇下先

其實今轉做咩無哂種菜人士?

因為有左張646

任戰 換左落4/2/3分身果隻taunt 好正

拎咗張獵死騎出黎諗住玩Fun deck,點解用用下好用到直頭拎埋黎打Rank

依隻驚隨機嘅野真係好撚勁，合出黎嘅怪屈機到

落兩張追蹤通牌，6round準時出到滾雪球恐怖到

不過用艾蘭里亞Skin就落唔到死騎卡個設計好On9

人地一見你用其他Skin就知你冇落死騎卡

邊個講....
skin同dk冇關係嫁
我莉亞德倫都變到烏瑟

我都覺得獵dk幾啱中速獵，解決咗後期唔夠資源嘅問題

加埋隻鯊魚熊

係咩？我SET咗艾蘭一入場自動轉返做雷克薩

係咪我整錯咗

牧dk配天生技0 cost真係好正

賊張英雄好勁喎
最勁應該係騎賊薩爭

獵同德張英雄廢到

有聖騎dk既人可以睇下
(for fun 慎入 )

嘩屌 合成獸咁岩抽中4/2/1 aoe+ 2/1/2 poisonus 真係可以一野清哂對面場

卡札又可以拎返出黎用

玩nzoth dk騎 瘋狂合啲死聲合成獸 然後再nzoth召出黎都幾op下

德張10COST
打5抽5盾5生5/5 係咪ON9?

德張10COST
打5抽5盾5生5/5

攞你命3000

j德後期超強卡

獵個張冇第一都頭四
點會去到廢......

獵dk太慢 根本唔係獵人想要既野

玩死聲唔錯 savjz玩緊

有無人可以試下dk傳搭銀白張663會點 dk牧會唔會hero power 6傷

答案係咩事都唔會發生

如果buff到既話 玩開放otk牧都幾好玩

一街控術(同一副同一玩法)

見過淨係落barnes同948
打極都係948

術同牧唔同架唔係咩

太眼訓我睇錯術同牧
自比

kazakus?
bloombloom?
定係就咁放滿aoe demon同1/1/3果種dk?

3款都撞過

dk鳩aoe壓場
T10幾張66

呢隻驚係咪得番RNG

唔係

This?

其實發現都好rng
好睇自己點諗

法師真係好正
剋好多快攻
但比控術剋爆

任務變晒雷曼
除左戰士

好彩得賊唔洗損手離場

玩左4個月仲唔夠？

開放玩牧點睇

牧dk
牧任
里諾
伊莉絲
卡札
綑綁者
萊拉
女王
血蹄
巫妖王

以上必放，再可能加

大帝
銅鬚
炎魔

過多幾版 開放除左法術 成副都傳說

屌

眾叛親離

計漏左爆爆扑屎

術張AOE改完馬仔都係有BUG,奴隸

K神副嘲諷德好似唔錯

不過都係怕海盜戰

頭先打rank對面隻牧師出dk卡殺左自己隻巫妖王
笑到仆街

有冇人用德dk有bug
我用唔到彈返出黎

我冇事

元素法配公爵回滿晒血
點打

你當無限火球法流嫁？

3:30

屌佢老母 場場都用唔撚到喎 係咪要用咩先決條件我唔知

見人玩係放隻997死聲變炎魔 搭埋牧張任 combo變40血既炎魔 hero power 0cost亂鳩咁射

同埋要用大帝減到張light bomb先做到combo
牧啲死聲怪體質唔錯 前期可以舖下場頂住

保得住大帝就係

呢副野好貴，睇落好似好屈

vr

大帝減到一round light bomb就夠好似係 9cost放炎魔 10cost 放light bomb+牧任

大家記住未到9月都唔好合卡

唔使提，實有人中伏

你老未張消滅1費法術 係手都比佢滅 無左張進化 好睇有dk

D果咩光魔,雙子真係

合左薩dk

已經合咗巫妖王同大主教
砌套全偷牌嘅牧師

巫妖王都冇合

輕鬆12勝

光魔好差咩 今時今日聖騎仲會放

就咁睇都好勁

光魔汎用性超高 點會伏

死聲聖

體質高 效果好 焗住對方要解 唔覺有幾伏

點解唔好合住

我都用唔到

抽中左金卡巫妖王 fatfat

用佢地邏輯，
冇一幅T1deck用到=伏

薩dk 暫時玩咗8盤 第一盤輸咗之後連勝7盤

屌佢老母

琴日遇到個聖出dk,呆撚左

跟住出麥迪文

俾人按住黎姦

我寧願競技冇dk 揀

本身都T1牌黎 有同無 無乜分別

撞正術個啲輸咗八成 術張2cost aoe一下清哂啲totem elemental

亞服80金互換

+1

雙子就講得多
光魔都伏真係第一次

薩dk 由20上15 輸過一場戰dk

術都照屈住黎打

戰dk個武真係屌你老未

其實點解香港好似無咩人玩爐石 實況同比賽都無咩人出名

Amaz

最出名係佢喇

但係都係帶唔起香港爐石氣氛 反而台灣果邊呢方面好好多

最鍾意佢抽到好野同埋對面無奈投降既爆笑

但係之前都入左北美戰隊啦 其實係咪因為香港個爐石圈子太細 無咩氣氛台灣爐石圈個氣氛反而好好多

Amaz佢自己都集中吸引歐美觀眾 無理香港

個新篇章係咪全個免費?
係嘅話 啲錢all in 新卡包

之前呢度好似有巴打係打比賽架

係，不過我鍾意700金開關多好多
叫做送一隻死騎囉

有好多因素既我覺得 原本台灣電競都有一定配套
另外暴雪有係台灣設公司 同定時係西門町個啲地方搞活動 仲有可以係台灣周不時見到爐石廣告 相反香港 你有無係街見過下爐石廣告 電視都無

講開台暴
點解全名係香港商動視暴雪有限公司台灣分公司

都想香港可以有台灣個種街頭旅館亂鬥玩下

不過香港玩家太少 唔似台灣一堆毒撚無朋友平時就喱係屋企一丁友打爐石

有無長城德deck list睇睇

k神個副？貼左係上面

真係唔知 等解釋

牧張擁抱黑暗係咪即打得？

定係好似精神控制咁唔打得

開左16包有3張傳 個機率係發生咩事

仲有十分鐘每日任務

拉過黎訓覺

開晒先講

先甜後苦

ID係咩 可換

100金75張魚人可唔可以交換架？

on9

依加仲用到巴西課金法？

所謂交換係因為打friendly一場雙方都有80金 而同時雙方都有呢個friendly任先叫交換

Thx bro

我岩岩都係咁 好彩都打得贏rank

點解9月先好合卡？

我因為咁輸左幾場
等佢bug fix賠野

因為新meta 通常要1-2個月先會定落黎 太早合可能會中哂伏 雙子傳說

AlkaSetzer #4126

隻德dk中bug用唔到好on9

希望有得賠野啦

你地係唔係手機玩
我試過 重開就用得番

好撚on9 張dk薩沉到最底 點玩

其實標準黎講 卡札已經係未無用?

而家環境慢左
後期又多煩膠
卡札可以用下

當普通進化薩玩囉

Added

控術上唔上到T1?

等吓啦
一日炸 邊有咁快知呀

我想問我第一日開左7包卡，之後今日開左1包卡，但都係0傳

咁我之後再開左2包係咪一定最少中一張傳？？？？？？？

新卡包係

係，開唔到可以申請退錢

係，開唔到可以屌BB屎忽

卡札牧可以玩 前期唔比快攻打爆 後期英雄變身+天生技0cost 好屈

arena法dk玩後期好屈

終於有得玩翻復活牧
復活巫妖王
4費法術有得揀復活邊隻真係好好多

有冇人發現arena draft好少2費，我玩左3次都係咁

拉兹變身後4張卡30血OTK
天生技(2)＋費倫＋天生技(4)＋copy11＋天生技(8)＋011動物＋天生技(8)＋011動物＋天生技(8)

Toast 真係好有諗頭

解任送左隻英雄薩滿好撚廢

進化薩

贏撚晒啦

rank 好易玩喎

又好似係，3費4費特別多，其他巴打呢

機率細左
因為多左大牌

聖仲勁

有冇tg gp之類 即時討論下爐石
我自組左套元素法 死聲獵 感覺都怪怪地

見到有人仲想玩種菜德SM人就忍唔到笑

次次6cost準時出646 好撚爽 次前SM得我咁開心啊啦

卡扎術真係好好玩
同以前里諾感覺好似

求list

有無人知而家有邊隻記牌器記到新卡

上面啲人話dk德落唔到，其實係咪你哋係show果兩個選擇出嚟之前已經亂咁篤

我都想入 巴打開番個？

### 卡扎術
# 職業：術士
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 1x (1) 死影纏繞
# 1x (1) 腐蝕術
# 1x (1) 藥劑調配師
# 1x (1) 虛無行者
# 1x (2) 吸取靈魂
# 1x (2) 惡魔火焰
# 1x (2) 末日預言者
# 1x (2) 褻瀆
# 1x (2) 骯髒的老鼠
# 1x (3) 暗影箭
# 1x (3) 精神控制技師
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 1x (3) 陶土議會先知
# 1x (4) 卡札克斯
# 1x (4) 地獄烈焰
# 1x (4) 暮光飛龍
# 1x (4) 破法者
# 1x (4) 阿古斯防衛者
# 1x (5) 二流打手
# 1x (5) 卑劣的驚懼領主
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 無面操縱者
# 1x (6) 恐怖的煉獄火
# 1x (6) 靈魂虹吸
# 1x (6) 黑謀會惡魔販子
# 1x (7) 暴虐冥淵火
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 扭曲虛空
# 1x (9) 雅立史卓莎
# 1x (10) 『奪血者』古爾丹
#
AAECAf0GHjCKAZMErwTFBN4F8gX7BdsGkge2B9YH+weNCMQIzAj2CPMM2LsC3bwCyr8C7L8C3sQC38QC08UC58sCos0C980Cws4Cl9MCAAA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

自組，隨自己鍾意再執啦
咩都一張彈性好大
但術dk 紅龍炸雞點都要黎收頭打後期

mid range 必入 光魔wor 巴打

控聖必入光魔
重點係年頭出可以用2年

離地加拿大狗

B 大

光魔都廢？你係咪冇玩開聖騎

聖騎傳說除咗2隻柏瓦爾之外基本上隻隻都必入deck架喎

古神嘅傳說卡除咗未改嘅尤格仲有邊隻夠佢勁

我覺得聖騎除咗2隻柏瓦爾之外隻隻都屈撚到仆街就真

如果副deck 要靠死1張卡先玩到
代表你副deck 好有問題

多d 人落646 就趕得走曬架啦
之前食秘密都係咁
頭幾日仲有d 秘聖

好似未有

紅龍打solo mission 第一關有特別emote

想收隻ac玩 有冇巴打放

arena 依家係咪新卡出現機率係咪大D依家?
邊到會有講依D資料其實

今日已經忍唔住 合左2傳 (DK術 OP巫妖王)
2張紫 德10費果張
呢個PATCH好好玩 個人覺得今次改得幾好

仲摸緊術點砌
好多舊橙都未有
唔想咁快合住

有冇人有法師deck

有

屌d濕鳩牧偷撚夠未啊
冚家產次撚次都偷撚到劍龍騎術概你老母

又一個牧師受害者

戰士個名係韓文就十成九海盜戰
泡狗

狗西玩狗DECK

而家海戰麻麻

玩緊.. 但係抽牌唔夠人快 main卡沉左底就喊出黎

術dk個人覺得麻麻
講control又唔係特別勁
係就係board clean 但自己個board都clean埋呢

咪撚開谷 開撚完個post就沉撚哂

而家一見到泡狗一撚定bm到完場 正賤種黎

任法

開始覺得魚人聖勁過奶聖....
起碼唔會畀濕鳩牧師屈後期

兩邊都好嘔心

是旦一邊有帶yogg就正